想問ALPHA INDUSTRIES MA-1 TT 係咪SLIM版黎架?

[url]
[/url]

人地190高 都著M , 咁我得174 ,65KG ...........係咪唔洗買

就算係slim fit 你都未必著到m

係
矮撚唔好搞咁多嘢啦

香港邊度有得試呀? 有無人知

屌你呀

永鳩行